如果比一種超能力你，你要邊種？講埋原圖

順移不解釋

變成超三 因為無敵

控制時間 瞓多5分鐘都仲可以準時返工

可以隱形 不解釋，請自行想象

超級療合啦 返地盤啲危險工 長返 爆肝唔怕 瘋狂供樓

時間穿越
屌醒當年既自己

有超級療合當然去黑市瘋狂賣器官賺大錢
記得之前有個美國佬賣左自己1粒睪丸 35萬港幣

操控人地
屌閪3p不是夢

到時再叫啲女做ptgf
成為香港首富不是夢

鍊金仲好啦咁

有無聽過《超時空攔截》Predestination

時間

基本上玩哂，屌完囡後時光倒流再屌多次

返返中小學狂食囡囡

重可以玩埋時間停止，電車痴漢

返返遠古時代睇恐龍

去未來睇下個世界變成點

控制生物既排便系統

咁你每賣一次都要痛一次喎⋯

一方通行 不解釋
基本上係無敵

瞬間轉移
番工放工唔洗晒時間等車搭車
可以訓耐d

你個腦有冇佢咁勁先

操控到人仲要錢做乜?
你叫佢同你做乜都得架啦

時間

複製

瞬間轉移 星期六日放假都可以去外國爽一爽 夜晚就返屋企訓

X博士 讀心同控制人

返工知道老細諗乜升職加人工快過人

無錢控制人俾錢再洗佢記憶
犯法都控制到警察法官放人

瞬間轉移 用嚟踢波一流
自己斬波自己頂

神速力

見返靈異世界事物，
同佢地交流。

正路啲既就係同唔同動物心靈溝通。
有流感個陣教佢地戴口罩，注意個人衛生

操控生物思想
根本無得輸,要乜都可以操控人送俾你

Jessica Jones個Kilgrave
屈機到痴線

原子/粒子/分子/元素 隨意分裂或結合 玩到冚球剷無難度

操控世上所有物質，幫手做工程，之後搵大錢供樓

心想事成

心想事成
屈哂機

一樣

透視就ok,可以透埋影左既相,電視,書果d女女

有乜柒用

控制所有生物既呼吸系統

Shapechange，可以變成唔同動物或怪物。變成灰熊同人肉搏，變成老鼠較腳，變成蝙蝠夜間飛行，變成海豚暢泳七海。

停止/恢復時間嘅流動

俾埋原圖你

淨係返古代攞啲花樽呀，碗碗碟碟返現代賣都發達啦。

star platium za warudo

睇穿個骰盅

冇人話飛?

個撚個都話控制人思想

扑野,好心啦毒撚成咁

一定係心靈控制

一個玩晒既節奏

舞空術
無錯瞬間移動係可以立即去到目的地
但係舞空術係快得來可以享受個過程
仲可以享受喺天上自由自在嗰種感覺

你不斷瞬移去空中同一個位置都=舞空術啦

但一定唔可以入中國境內

偷人地能力

係佢個腦勁，佢個能力先咁勁
你睇下未元物資

透視屈機呀 我都想透視 逢賭必贏

笑撚左 超能力咁樣用

不老不死

屌你，望完即刻變左人手呼吸

時間旅行

變性之後返過去屌自己/比自己屌

不老不死
仲有好多野都試下

奴隸入腦，好得人驚

時間停止, 玩撚晒, 扑晒全世界既令女

都唔識有阝有鬼用

呢套咩戲

123 6點小

X man dofp

唔貪心
我想要死神之眼+死亡筆記

任意開發自身超能力嘅超能力

我想曉飛（包埋有相應體質），但一定要有對白／灰／黑色翼（其他色太柒）
得閒喺天度飛應該幾爽，俯視眾生又係應該會幾爽
而且拍吓對翼就可以飛起，一定好過癮
不過對翼最好可以喺唔用嗰時收埋
無圖，Sor

控制核力

我要time loop，即係可以不斷循環自己選擇嘅時間直至滿意為止

根據經驗應該活唔耐

teleport

想要讀心
想知樓主係想要原因定想要原圖

金剛不懷之身

teleport，到時住邊都唔係問題
熱就去涼D嘅地方
凍就去暖D嘅地方

Teleport
加埋掂住人地可以一齊teleport就更佳

可以周圍去

創造任何物件
可以唔洗返工

精神控制

生多4隻手出黎再加1隻腳，可同時彈2枝結他加打鼓。西洋菜南街之霸

Cell control
想自己長生又得
身型變高變矮又得
個腦都轉數轉得幾快開發幾多成又得
變大埋69

諗起覺得煩 咁多cell要控制
放假都要腦

唔知有無人玩過

瞬移就夠
目標環遊世界

無論係咩能力你班人最後咪又係周圍搶錢同啪啪啪

Wolverrine 唔洗解釋掛

令到全世界失去超能力既能力

穿越時空，真係好有用

操控人生死

化作類似靈子咁周圍睇呢個世界算唔算超能力

無敵既自信心

飛，好想試下自由自在咁係天空飛

想像變成事實

不老，可以打多三十年工供樓，否則供唔完
認真，我想可以有長啲時間睇自己個仔

治療術
可以用黎幫人救人
令人從傷心絕望變成有希望好有滿足感

快過光速 又可以回到過去/未來 打交又無敵

心想事成

不過又想要自新世界果種念力

睇錯以為你
返返遠古時代屌恐龍

團長

same

瞬移

控制重力

[學術討論]
讀心/控制時間/念力
事但一樣都屈到仆晒街
讀心可以進化到heroes 個matt 咁控制人心 諗起都扯扯地，不過同時會知道可多人地點睇自己嘅真正想化
控制時間唔撚洗講啦 ，停咗時間之後行入金庫 ，又可以係自己鐘意嘅人隔籬坐幾耐得幾耐
念力，可以做無形刀，盾，隔空做任何野，包括控制人咁(好似明哥咁 )，例如控制黑警亂開槍咁

心想事成啦

隱形

空間穿越

直接返公司

WOW入面既德魯伊能力

平時可以變成烏鴉四圍飛 , 同人隻揪個陣可以變熊 , 可以變梟獸賣萌賺錢 , 甚至由於可以控制天氣所以能夠開間天氣公司做打工仔生意 , 想放黑雨假？？黎揾我就得

點知 香港地個個都無特殊能力...

呢套野由頭到尾都係一個人的故事

xmen high tier 入面其中一種都好屈

無鳩用既超能力 要黎把撚
我不如𣊬間轉移 我到左 你仲慢慢飛緊

免費叫雞

唔洗瞓教
可以24小時瘋狂ot 係公司住埋

好多都想要

但實際少少 無咁屈機
反而想回到3歲的我
保留呢家記憶....

唔好再做後悔既事
讀好d書 學返一樣樂器..文武兼備
無父幹都要贏在起跑線

重要係 發育時做多d運動 唔洗做矮撚
呢個係我20歲後既夢想

奴性現

有超能力仲要打工

唔好咁貪心，剩skin好喇

連登仔正式取代十兄弟

同一能力
精人與廢人既分別

順移 咁就唔駛錢同時間就可以番工 食屎啦狗鐵

唔貪心, 隔空取物.

公司printer 離個位太遠, 唔洗次次printer 完野行過去拎

入二次元空間，起碼有地方住

咁撚新淨 揾鬼信你

吸人地d超能力